媽咪 我要食元氣薑片 同埋飲腥巴克

好撚就腳

冇機會架啦你

全部都要大裝修 無得你食

有露天茶座